連登點解唔出dm功能

成班狗公 見女就衝

我都係女

要dm咪用返ig囉
唔好搞壞連登

死返5P啦
成班圍威喂

jm9

因為連登冇dm, 所以果位gif KOL先開ig 食女

想同某會員瘋狂send連豬